要求唔高 有肥蛙做女朋友已經夠

今年已經30歲
點解我仲未有女朋友？
老師又話讀好書 點會無女朋友...
而家呢？
仲係a0

笑撚咗，sor

肥娃仲話要求唔高

你確 定你讀好書

肥蛙偽人

ching食開咩女

唔好以為改左名就認你唔到，今日又做返男人？

有咩好笑？？？

落左妝我驚你唔認得佢

笑你開po想撚人但比人當小丑

大佬彪我想屌你老味好撚耐，估唔到你今日開膠post 自投羅網

假假地都Kong u master
比上不足 比下有餘

係咪想打肥媽呀你？

有無圖？

有肥娃個妹做女朋友已經夠

蛙妹最近染髮，靚咗好多

搞到我有啲想幫樓主含

你有咩本事想食肥蛙

召喚痴線西 (109) 善用不推文回覆

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你真的想看嗎
借痴線西圖
呢張係化妝但冇平時filter的影片

下 食兩家茶禮嘅人都要
不了

啲作品又抄鳩人 有乜好

7.11-12 初選票站List出爐

你個名

咪話要求唔高 豬扒都要咁解

仆街唔知邊個嚟

上面有圖

Bill 哥唔好純文字討論

肥蛙份人做作到仆街，自戀型控制欲極強，性格又閪，識揀

咁撚豬, 揀都揀個好D呀

讀hku咩master先
讀到醫既 𡃁模都任你砌啦
又矮又醜做ibank 都見食唔少女
哩啲至叫讀好書

大佬彪都係A09

蛙妹清純好多

心理學 而家做緊臨床心理學家助理

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

起底，佢用左人地個名想撚狗，真名係成個小丑噉果隻波台狗

what⁉️呢個唔係彪哥？

要求唔高希望有肥媽做女朋友

我夠有2個master, hku & Hkust..
咪又係9 fing fing 咁..
呢個世界係有d人永遠都得唔到一d嘢..
認命吧，你會開心d

真心呢咁都9 fing fing

肥蛙

咁你有無女朋友？

話唔定男人啱你多啲

有D似香取慎吾

拉

唔怪得呢度d人成日話俾女呃又做咗兵要圍爐尋安慰
眼光差到咁真係冇人幫到你

咁撚樣衰都覺正？？

抄人創作你唔知？

+1

唔知其實我無睇過佢d片

無女友

不過，有老婆 + 前世情人

屌你老母

做人最緊要認命

大家都係議事論事姐..
開口就問候人哋老母始終唔係有禮貌..

應該好多人追

佢條仔好樣衰。次次有佢出現片，直接飛咗佢算。

不過應該有錢人嚟，否則點食蛙姐

如果你真係kong u master心理學
點會溝唔到女
用你學過嘅心理戰術去追女仔咪得囉
除非你講大話

Yepi不了

分咗好耐啦

佢假㗎
真bill哥改咗名

btw點解會有人吹奏肥蛙靚
由睇佢第一條開始都覺得佢普通樣女仔一個

話人波台狗之前
睇下自己會然名個emoji先啦

肥蛙有幾高要求

P牌就唔話得波台狗？我睇人用質素黎睇。你唔見我話其他波台青係狗？睇怕你都係一隻On9仔。

返6日唔撚2都係P牌，代表咩？

肥娃係咪住黃大仙樂富嗰邊

而個波PO圍爐狗用左人地個名炸

肥蛙咁高質 你襯得起佢咩

強姦是一種投資手法

私樓，有錢人？

好靚女喎

是但你啦
講兩句激到你扎扎跳

話知你咩心理學
窮柒咩都唔洗講

讀完master都仲係助理？你讀MA in psyc?

巴打食開屎？

豬西碰到做女神

駁唔到就話人札札跳，唔睇重以為你有幾舊會員，原來都係20幾萬

心理學會學到“心理戰術”
其實ching你知唔知心理學讀乜

肥蛙不鳥
癲雞一隻，自己係連登自爆

btw Yepi Hello mon po 吖

偽黃港豬肥蛆真係好多打手向連登出post讚

癲雞

佢係名符其實既傻瓜青蛙長期都on撚799咁

點解時不時就有人開post講佢

樓主一定係食開屎啦

佢住公屋

好靚女

佢好錫細妹

屌你我緊係知心理唔係讀心術啦
但係讀到咁高學歷嘅心理學
點都識得分析女仔嘅行為說話想表達d乜？
咁佢咪用佢學過嘅心理學知識去捉住女人個心理囉

你有資格講？
On9仔

做咩係度吹奏yepi
話yepi靚嘅應該未睇過佢嘅真身

落重filter係人都靚啦

自己影P曬圖咁實靚

我係佢個女...
其實我老豆讀psycho讀到痴左線

無所謂啦..

Btw, 讀psycho好似係樓主，唔係我

樓豬(姐係我老豆) 其實正職做老闆
但咁啱肺炎公司冇生意就想摺左間公司
之後屎忽痕報左個kongU psycho master讀

難怪冇女
應該繼續冇

點解冇資格？你答左我返6日唔撚2都係P牌係咪代表佢係新會員吖傻仔？札札跳果個似係你喎睇個P字就學人講資格

關個波台p牌撚事呀？
依家你係咪p牌呀弱智仔
二等會然標誌呀
就係要認住你呢啲傻狗

掛個P就變二等會員，大把老屎忽重掛緊P喎自己撳下自己個number睇下有幾前先啦，雙重標準既on9仔認住你點比個P牌撚到札札跳都岩既

知你自悲啦弱智仔
邊個札札跳其他人睇得出啦

護主到衝出黎吠但又駁唔到人，我係你做得咁柒都會札札跳既
你咪繼續當我用新AC就係P牌囉，反正我掛唔掛P都撚爆你條傻仔

你咪繼續ff你撚爆我囉
弱智到
P牌不推文

P牌用唔用都推唔到，你噉在意我用不推文做乜

佢係插畫家嚟㗎 用ps實好純熟啦

你咁弱智解釋唔到你聽

佢畫到咁都好意思叫自己插畫家

諗返起之前抄襲post 一眾巴絲嘅肥蛙仲靚

小學雞答法比多d質素啦讀書撚

你開post問下囉弱智仔

諗左噉耐都係答唔到，推個波比人

你好撚多幻想
呢個世界唔係圍住你轉㗎傻鳩

姐係答唔到再發爛渣啦明曬

繼續你嘅性幻想啦

柒左就潛啦重覆我，又話唔係圍住我轉，而家我咪撚到你轉囉

嘩ching好型
咁叫撚咗人
型到
即刻用紙筆抄低先

你都算柒得幾盡

唔夠你型
自卑到自大
笑死

重想出黎執個尾彩

冇人care過你條p牌狗

一路話唔care，一路嬲到mon實個po秒回

痴撚線咁嘅post都有駡戰 但係完全唔關肥蛙事
你哋係咪真係咁大壓力呀